解夢師請入

夢見同另一伴 住係一間樓底好高，四面玻璃既屋
外邊係d舊區，小店
但突然間屋有另一個人出現
係另一伴的異性朋友

個夢大致上係咁
大家有咩見解

我有個朋友又係發你而啲夢 最後散咗lu

現實中係唔係同另一半同居？

唔係，不過間唔中會去對方屋企過夜

因咩事散

出軌

屋可以代表自己的內心。玻璃屋啲玻璃乾淨嗎？

清楚望到街外

搭單問吓
夢中嘅自己,其中一個屋企人死咗
因爲不同理由,預料另一位屋企人嘅未來會因為呢件事而變得好坎坷
所以自己都殺埋佢
反映啲咩

感覺上 個ex 會搵番你一齊住之類

我朋友都係咁
最後死左...

睇表面 似屋企既支柱可能唔係度 令自己壓力爆煲
試下輔導下周邊既人